% http://www.madonnadelpozzotrani.it/sparti/testo/cantiamotetestospartito.pdf
% NCdP:619
\beginsong{Cantiamo Te}[
by={TM: Marco Gragnani},
]
\meter{4}{4}

\beginverse
|\[C]Cantiamo \[E-]Te, Si|\[D-]gnore della \[G7]vita:
|\[C]il nome \[E-]Tuo è |\[D-]grande sulla \[G7]terra,
tutto |\[C]parla di \[E-]Te e |\[D-]canta la Tua \[G7]gloria.
|\[C]Grande Tu \[E-]sei e |\[D-]compi mera\[G]viglie, Tu sei |\[C]Dio. \[E-]\[D-]\[G]
\endverse

\beginverse
|^Cantiamo ^Te, Si|^gnore Gesù ^Cristo,
|^Figlio di ^Dio ve|^nuto sulla ^terra,
fatto |^uomo per ^noi nel |^grembo di Ma^ria.
|^Dolce Ge^sù, ri|^sorto dalla ^morte, sei con |^noi. \[A-]\[A]\[A7]
\endverse

\beginverse
|\[D]Cantiamo \[F#-]Te, A|\[E-]more senza \[A7]fine:
|\[D]Tu che sei \[F#-]Dio, lo |\[E-]Spirito del \[A7]Padre,
vivi |\[D]dentro di \[F#-]noi e |\[E-]guida i nostri \[A7]passi,
|\[D]Accendi in \[F#-]noi il |\[E-]fuoco dell'e\[A]terna cari|\[G]tà.\[D]
\endverse
\endsong
